女朋友轉變得太快，我車尾燈都睇唔到

點搞呀大佬

分手

中

你都去下船p囉

見到都蘿友痛

帽左，等你講分手扮弱者拎光環第二日秒速公開第二條仔

正解

話咁易咩

佢雙重標準
律己以寬 待人以嚴

即係2男一女同船p都包括另一條仔
越諗越覺得你阻鳩住晒囉

你問佢點解唔俾你叫雞話佢太管你

都叫你down轉數快

船p好正常既活動

夠鐘西痕做雞
你咪話你要一齊去睇下點

臭雞囉

無事lu

溝唔到新仔咪搵你hea住先囉

想岀軌嘅節奏

我覺得佢想飛你 搵野嘈

係已經

寧願佢痛痛快快「講句我未玩夠，不如分手。」